【趕盡殺絕】北京周邊4省27市 禁低端人口落戶

即時兩岸 2017-12-03 00:31:16 HKT

常言中國地大物博，但「低端人口」在北京被趕走後，竟發現難以容身！據自由亞洲電台報道，河北、河南、山東、山西四省，加上天津及北京兩個直轄市，合共28個城市拒絕北京「低端人口」在當地開設「低端產業」，亦不接納他們在當地租房落戶。河北廊坊市有官員表明：「服裝店應該進不了來，如果是小作坊，最好別來，來的話按『散亂污』處理，損失更大」。美國國務院亦首次評論事件，敦促中國確保弱勢人口的福利。

不少在北京被趕走的「低端人口」，本來在當地有自己的小生意，開小店維生，可惜政府的一句「整治安全隱患」，家園及店舖盡毀，大批人被逼離開居住十多年的北京。自由亞洲電台發現，這批擁有自己生意的「低端人口」，離開北京仍然難以容身，事關北京及附近的河北、河南、山東、山西及天津，合共28個城市，都收到中共的指示，不得讓北京前來的「低端人口」恢復「低端產業」，更不容許當地居民租屋給他們。

自由亞洲引述河北省廊坊市一名官員指，若是沒有當地的證明文件，肯定不准許小企業東主租屋，又說：「服裝應該是不讓進來的，如果小作坊的話，最好別來，來的話按『散亂污』處理，你的損失更大，你的設備的話，完全是給你沒收。」河北省廊坊廣陽區北旺鄉政府一名人員則透露，這個下令是近日才下達。

今次清理「低端人口」，連住在西城區四合院的美國雜誌駐京記者帕默（James Palmer）亦受波及，故美國發行的中文報紙《世界日報》向美國國務院查詢，詢問中方做法是否侵犯人權，美方會否敦促中國停止。美國國務院回應指有留意相關報導，敦促中國政府解決建築安全問題，確保弱勢人口的福利。帕默住的四合院已清拆，他指出當地警察見他是外國人，竟會主動協助他搬遷。早前網上流傳照片，當地警察對「低端人口」般呼呼喝喝，甚至拳打腳踢。

內地藝術家華涌表示，大興區聚福緣公寓大火的西紅門鎮新建村區域，驅逐外地低收入群體行動已經完成。不過，該地方的民生陷入困境，當地現時氣溫約-1℃，但毋須離開的居民卻未有得到暖氣供應，故前天齊集到村委會表達「村民要生存，村民要取暖」，質詢領導。不過，領導卻說要三天後才能回覆。大批勞動階層被趕走，北京市亦漸漸出現問題。靠勞動階層撐起的電商、速遞及外賣及上網洗衣等服務，服務大部份都延遲或暫停。有在當地工作的外國人在網上表示，現時阿里巴巴的淘寶速遞要徵收額外的附加費。

愈亂愈好

無產階級專政

支國邏輯
解決提出問題的人
Problem solved!

全國一齊趕走低端人口

唔怪得少左咁多五毛

.................現時阿里巴巴的淘寶速遞要徵收額外的附加費。

all go to HK

打倒無產階级

真係好有支那特色

全部準備批單程證落香港

香港龜丸譚仔擴充啱用

趕去邊? 去太空算

呢單野會唔會搞出個大頭彿

佢地咪走黎香港食綜援lor

肯定唔會

趕走果堆窮鬼
中國大城市先安全

將來支爆又好, 要全面獨裁又好, 乜都好
好易控制

何況要堆窮人係度阻住晒, 為乜呢?

香港都應該清理班又窮又老嘅垃圾啦

佢啲外賣服務都可以收皮
無果班人，鬼有人為左賺你幾蚊幫你跑咁遠